中共就話要睇美國大選頭姐，乜香港d黃絲送頭精又要等候美國發落至識送頭咁岩既？

中共同美絲真係好有默契

大家都好好戲！